泛民最後機會

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

如果泛民要做最差嘅選擇，都冇人幫到你

Pish

年年都有最後機會，怕咩

你啱啱喺平衡時空返嚟？你唔知泛民輸咗幾次補選？

有冇咁天真
佢地睬你都傻la

林卓廷：好侮辱

唔係想潑冷水
而家知道呢班人咩料啦都
仲機咩會
過左成年幾
班撚樣仲係到玩呢啲語言藝術
仲唔放棄佢地到我地肉酸
本土派先係重點

哦

泛民：你地班本土黑暴點解要自斷手腳放棄議會戰線？靠你地喺街頭做到啲乜？

揀含撚就靜靜地含啦

冇含過，咪屈

因為泛民都有佢哋嘅支持者，都係手足，要等佢哋知道呢個議題並非走同留嘅對立。如果繁忙咁樣都推糖，佢哋都會離棄泛民